# МИМАПР Домашнее задание
## Макаренко Н.А. РК6-74Б 

### Задание

1. Метод #5 - Табличный
2. Схема - #08

![Task](./readme/dz7-14.png)

### Формирование математической модели

![1](./readme/1.jpg)

![2](./readme/2.jpg)

![3](./readme/3.jpg)

### Запуск

В директории `/pa9` есть файлы схем для моделирования в ПА-9.
Выводятся графики UC1 и UC2.

Для запуска программы в рабочей директории проекта необходимо
выполнить следующие команды:

```bash
    cmake .
    make
    ./dz
```

> Необходимая версия CMake - 3.26